白登政權不到3個月 CNN白宮記者：世界已變得更危險了

美國《有線電視新聞網》（CNN）白宮記者柯林森（Stephen Collinson）指出，拜登（Joe Biden）上任至今不到3個月，世界已經變得更加危險與複雜，「美國的對手們」都正在挑戰這位新總統。

柯林森表示，美國正捲入與中、俄等大國的對抗中；中亞的伊朗計畫將鈾濃縮到前所未有的高度；北韓準備重新測試飛彈；今年911事件20周年之際，美方打算從阿富汗撤兵，恐將導美國盟軍喀布爾政府被塔利班打垮；此外，緬甸發生政變，美國的制裁和譴責卻無濟於事，這些都是拜登面臨的挑戰。

柯林森指出，俄羅斯聚集龐大兵力在烏克蘭邊境、中國不斷考驗台灣的防衛能力，都正試探拜登的底線。俄國總統普廷（Vladimir Putin）尋求延長到20年任期，在國外爭奪領土、干涉大選，加速分裂、削弱西方勢力；中國則在亞洲不斷擴增軍力，加劇在全球各地的影響力。

柯林森認為，中國心裡清楚，美國總統不太可能將台灣視為關鍵利益而與「亞洲巨人」對戰，對於拜登而言，退出戰爭比發起新戰爭更有吸引力；至於擁核大國俄羅斯，也無法想像拜登會為了非北約盟國烏克蘭讓美軍硬碰硬，白宮的立場應該是在可能的情況下尋求與中、俄合作。但隨著與中國激烈的經濟競爭，美中對抗的可能性更大。

老人痴呆嘅垃圾有咩好期望

不如寫白啲，拜登不跪好啲，我們如何奶共

怪就怪上任個件垃圾廢到on9

阿富汗早兩年美國想徹兵擅自同塔利班談判繞過個政府，塔利班就一面傾一面開波就收復失地

烏克蘭俄國無停止烏東滲透過，早兩三年係咁派護照比親俄人士，到宜家就明正言順話保護僑民

伊朗早兩年已經開始返核計劃，美國都阻唔到，咁多年已經證明左任何制裁都頂得順，又係無辦法，宜家就用以色列去制佢睇下得唔得

北韓射完彈只係乞錢，上次連續射左兩次又點，無人理佢就無晒下文

中國就係人都想佢開波架啦，最怕佢唔打縮沙

你老母，又係你班仆街捧佢上去

冇諗過佢真係咁廢

點會唔知？

恭喜美豬 慢慢再繼續受啦
不過我相信係弊燈管治既4年後 美國一定唔會再係一哥

但連燈粉都繼續會: 燈爺

為左一心想踢Trump落馬
XiNN連fake news都整埋

好啦而家願意成真
Trump輸左比Biden

我真係恭撚喜晒你地

晒氣啦 過兩日又出假新聞
咩專家指出拜登政策對中國威脅更大

屎NN

佢未選我已經知啦

Big deep is watching you Joe

美國底線：核子威脅、永遠不打大國
支共：既然唔會打仗，點玩都得，驚閪！？

結論：支共真係會贏

咪就係，有冇跟開 MSM，選前係近乎完全唔報登登新聞，一味靠登登係 VP 知名度（同登登黨內初選一樣），現在睇老俄玩幾大，估唔到有身之年見盡咁多野

最近賀感麗都唔見左人

日落帝國幾時日出番

證明有大單野準備發生

條路自己揀嘅美國豬而家仆街就黎喊，一早有個侵侵比你，你地又要撐奶共，抵死！

只有無人機先係辦法，侵已經示範咗

左膠就係害死全世界

無左侵
全世界都知biden無撚用

比自己國家既人針對 連公平競爭既機會都唔比trump...
諗起都心痛

呢d都係2黨共識

抵啦，美國佬值得擁有